有冇人覺得無左誠哥後，香港再冇代表性？

誠哥雖然係仆街左d
但點都係香港代表
講起香港就諗到誠哥
講起誠哥就諗到香港
而家佢退落黎
香港好似再搵唔到象徵咁
遲早香港既名氣
慢慢消失係歷史洪流入面

冇右？

屌 連登比條肥閪攪到越黎越垃圾

見到條肥閪回post
不過已block見唔到你發up瘋

溫dse啦柒頭

係嘅，肥絲姐

我讀緊小五

以前高登邊有咁多呢d on9仔

誠哥又未死

On10呢？

c呢？

此post已完

新代表 梁振英

好撚威威呀

Gay毒撚邏輯就係咁垃圾 同佢d fans一樣
無車就等於有樓
返鄉下耕田啦死肥撚